\begin{longtable}{s f m X}
				\rowcolor{orange!85} Versione & Data & Autore & Descrizione \\
                \endhead
				1.1.1 & 2016-05-15 & \emph{Verificatore} \newline Biggeri Mattia & correzioni del documento da verifica: sistemati i titoli delle section, aggiunta sezione per descrivere la legenda, aggiunti lati negativi delle tecnologie utilizzate \\
				\hline
				1.1.0 & 2016-05-14 & \emph{Verificatore} \newline Bonato Paolo & verifica del documento \\
				\hline
				1.0.5 & 2016-05-10 & \emph{Programmatore} \newline Nicoletti Luca \newline \emph{Programmatore} Bortolazzo Matteo & Modificata la sezione Actorbase.driver. \\
				\hline
				1.0.4 & 2016-05-08 & \emph{Programmatore} \newline Nicoletti Luca \newline \emph{Programmatore} Bortolazzo Matteo & Modificata la sezione Actorbase.client. \\
				\hline
				1.0.3 & 2016-05-06 & \emph{Programmatore} \newline Nicoletti Luca \newline \emph{Programmatore} Bortolazzo Matteo & Modificata la sezione Actorbase.server.messages. \\
				\hline
				1.0.2 & 2016-05-04 & \emph{Programmatore} \newline Nicoletti Luca \newline \emph{Programmatore} Bortolazzo Matteo & Modificata la sezione Actorbase.server.actors. \\
				\hline
				1.0.1 & 2016-05-01 & \emph{Programmatore} \newline Nicoletti Luca \newline \emph{Programmatore} Bortolazzo Matteo & Iniziata la revisione, modificata la prima parte del Server. \\
				\hline
                1.0.0 & 2016-04-11 & \emph{Responsabile} \newline Maino Elia & Documento approvato \\
                \hline
				0.3.0 & 2016-04-11 & \emph{Verificatore} \newline Padovan Tommaso & Verificato il documento \\
				\hline
				0.2.1 & 2016-04-11 & \emph{Progettista} \newline Nicoletti Luca &  Riviste sezione da 4.8 a 4.17 e modificata sintassi delle classi correlate ad ogni classe.
                Sostituite vecchie immagini con immagini aggiornate (inserite aggregazioni tra le classi)\\
				\hline
				0.2.0 & 2016-04-11 & \emph{Verificatore} \newline Bortolazzo Matteo & Verificato le tabelle inserite in v0.1.2 e il diario delle modifiche\\
				\hline
				0.1.3 & 2016-04-10 & \emph{Progettista} \newline Nicoletti Luca & Separata tabella del diario della modifiche in file esterno. \\
				\hline
				0.1.2 & 2016-04-10 & \emph{Progettista} \newline Biggeri Mattia & inserita tabella requisito-componente \\
                \hline
				0.1.1 & 2016-04-10 & \emph{Progettista} \newline Nicoletti Luca & Sistemazione errori rilevati dalla verifica effettuata in versione 0.0.12 \\
				\hline
				0.1.0 & 2016-04-10 & \emph{Verificatore} \newline Bortolazzo Matteo & Verificato l'intero documento, segnalati vari errori in tutte le sezioni\\
				\hline
				0.0.11 & 2016-04-10 & \emph{Progettista} \newline Maino Elia & Completata la descrizione di classe e interfacce del componente server\\
				\hline
				0.0.10 & 2016-04-10 & \emph{Progettista} \newline Nicoletti Luca & Modificate e inserite le nuove immagini dei packages e delle classi per 
                la sezione Server (4.2). Modificate le immagini nei diagrammi di sequenza (Sezione 6) e modificate le descrizioni di tutti in modo da 
                uniformarle. Cambiate le immagini dei Design Pattern (Sezione 9.1)\\
				\hline
				0.0.9 & 2016-04-10 & \emph{Progettista} \newline Padovan Tommaso & Incremento sezione Componenti e Classi: allineata sezione Driver allo standard, stesura sezione Client. \\
				\hline
				0.0.8 & 2016-04-09 & \emph{Progettisti} \newline Bonato Paolo \newline Biggeri Mattia & Stesura sezione tracciamento componenti-requisiti.\\
                \hline
				0.0.7 & 2016-04-09 & \emph{Progettista} \newline Nicoletti Luca & Inseriti tutti i diagrammi di sequenza riguardanti l'implementazione 
                di richieste lato server, sostituita immagine dei Packages generale. Inserita una breve spiegazione di ogni diagramma di sequenza\\
				\hline
				0.0.6 & 2016-04-09 & \emph{Progettisti} \newline Biggeri Mattia \newline Padovan Tommaso \newline Bonato Paolo & Stesura sezioni 
                Driver, Diagrammi attività, Stime di fattibilità e bisogno di risorse;  aggiunta immagine nella sezione 3.2.3, aggiunto Singleton 
                nelle descrizioni dei Design Pattern, aggiornata leggenda.\\
				\hline
				0.0.5 & 2016-04-08 & \emph{Progettisti} \newline Maino Elia \newline Nicoletti Luca \newline Bortolazzo Matteo & Stesura sezione riguardante le componenti dell'architettura lato server: diagrammi dei package e delle classi e descrizioni testuali   \\
				\hline
				0.0.4 & 2016-04-06 & \emph{Progettisti} \newline Biggeri Mattia \newline Tommasin Davide & Aggiunta sezione 
                in appendice suoi Design Pattern, contiene al momento la descrizione di: MVC, Event-driven, Command   \\
				\hline
				0.0.3 & 2016-04-03 & \emph{Progettista} \newline Bonato Paolo & Accorpate le sezioni "Componenti", "Package" e "Classi" in "Componenti e classi". Riadattata la sezione "Metodo e formalismo di specifica" alla nuova struttura. Inserite le immagini 1 e 2. Apportate le correzioni indicate. \\
                \hline
				0.0.2 & 2016-03-26 & \emph{Progettisti} \newline Bonato Paolo \newline Biggeri Mattia \newline Padovan Tommaso 
                \newline Tommasin Davide \newline Bortolazzo Matteo & Prima stesura di Architettura generale (sezione 3) e componenti (sezione 4)\\
				\hline
				0.0.1 & 2016-03-24 & \emph{Analisti} \newline Bonato Paolo \newline Biggeri Mattia & Creazione scheletro documento, stesura introduzione, definizione di metodo e formalismo di specifica. \\
				\bottomrule
			\caption{Diario delle modifiche \label{tab:table_label}}
		\end{longtable}