\newcolumntype{Y}{>{\centering\arraybackslash}X}
\newcolumntype{s}{>{\hsize=.21\hsize}X}
\newcolumntype{f}{>{\hsize=.37\hsize}X}
\newcolumntype{m}{>{\hsize=.42\hsize}X}
\newcolumntype{t}{>{\hsize=.1\hsize}X}
\newcolumntype{r}{>{\hsize=.3\hsize}X}
\newcolumntype{k}{>{\hsize=.4\hsize}X}

\begin{longtable}{s f m X}
				\rowcolor{orange!85} Versione & Data & Autore & Descrizione \\
				\endhead
				2.0.3 & 2016-05-12 & \emph{Progettista} \newline Bonato Paolo & Impostato il consuntivo della fase di Sviluppo ulteriore ed incremento. Cambiate le immagini del consuntivo.\\
                \hline
				2.0.2 & 2016-05-02 & \emph{Progettista} \newline Nicoletti Luca & Modificate le ore preventivate in Tabella 12 (totali ore rendicontate)
				e spostate quelle in eccesso tra quelle di investimento. Aggiornata la sezione dei rischi (sezione 1) inserendo un'attualizzazione più 
				dettagliata.
				Rimossa la sezione Meccanismi di controllo e rendicontazione (sezione 6) che viene spostata nelle norme.\\
                \hline
				2.0.1 & 2016-04-28 & \emph{Progettista} \newline Nicoletti Luca & Suddivisi i vari WBS in figure più grandi e maggiormente leggibili (Sezione 3, pianificazione); 
				rinominato Gantt attività (segnato come poco formale) in  Diagramma di Gantt (Sezione 3: pianificazione); 
				Inserito il preventivo a finire e cambiato i termini consuntivo con consuntivo di periodo ove opportuno (Sezione 7: Consuntivo); \\
                \hline
                2.0.0 & 2016-04-11 & \emph{Responsabile} \newline Maino Elia & Documento approvato \\
                \hline
				1.5.0 & 2016-04-11 & \emph{Verificatore} \newline Padovan Tommaso & Verificato il documento \\
				\hline
				1.4.6 & 2016-04-10 & \emph{Progettista} \newline Nicoletti Luca & Separata tabella del diario della modifiche in file esterno. \\
				\hline
				1.4.5 & 2016-04-10 & \emph{Progettista} \newline Nicoletti Luca & Inserita la sezione 2.6.4 riguardante l'attuazione dei rischi nella fase 
                a venire. Inserito la sezione 7.3: consuntivo riguardante la terza fase prevista. \\
				\hline
				1.4.4 & 2016-03-11 & \emph{Progettista} \newline Nicoletti Luca & Inserita intera Sezione 7.2: consuntivo riguardante la seconda 
				fase prevista. \\
				\hline
				1.4.3 & 2016-03-11 & \emph{Progettista} \newline Nicoletti Luca  \newline \emph{Analista} \newline Padovan Tommaso &
				Sistemazione monte ore tra Immagini di Ripartizione ore di tutte le fasi e tabelle ad esse associate. Risolte le incongruenze 
				tra queste due. \\
				\hline
				1.4.2 & 2016-03-10 & \emph{Progettista} \newline Nicoletti Luca & Inserita la Sezione 2.6 contenente tutta la parte relativa 
				all'attualizzazione dei rischi nelle prima due fasi (quella già terminata di Studio del capitolato e quella di esame di dettaglio).
				 Iniziata stesura della terza fase, quella in corso: lo sviluppo.\\
				\hline
				1.4.1 & 2016-03-09 & \emph{Progettista} \newline Nicoletti Luca & Apportate le modifiche post revisione: corrette le tabelle non
				coincidenti con la suddivisione corretta delle ore, e sostituito le immagini n6 e n7 risultanti errate. Corretti vari errori grammaticali 
				e lessicali riscontrati in Sezione 2 e Sezione 7.\\
				\hline
				1.4.0 & 2016-03-07 & \emph{Verificatore} \newline Bonato Paolo &  Analizzato il documento tramite walkthrough  dopo le prime 
				modifiche effettuate post revisione.\\
				\hline
				1.3.2 & 2016-02-28 & \emph{Responsabile} \newline Nicoletti Luca &  Rivista la sezione 3. Pianificazione. Cambiato i termini
				da "fase" a "periodo" come consigliato nella correzione. Specificato in 1.4 quale RP si intende consegnare. Specificato in 4.2 
				che le ore di investimento non fanno parte del preventivo. Ore investite + ore rendicontate = ore totali. \\
				\hline
				1.3.1 & 2016-02-23 & \emph{Responsabile} \newline Nicoletti Luca &  Modificata l'intera tabella del diario delle 
				modifiche secondo le aspettative espresse in data odierna a lezione. Aggiunti dettagli nella descrizione di alcune
				modifiche. \\
				\hline
				1.3.0 & 2016-02-19 & \emph{Responsabile} \newline Nicoletti Luca &  Prime modifiche post risultati consegna RR. 
				Spostata la sezione dei rischi prima della pianificazione. Rimosso tutti i "capitoli" e sostituiti con sezioni 
				come suggerito nella correzione. Cambiato la classe del documento in "article", rimosso il comando creato
				per la formazione di capitoli. \\
				\hline
				1.2.0 & 2016-01-20 & \emph{Responsabile} \newline Padovan Tommaso &  Approvazione documento, pronto per la consegna \\
				\hline
				1.1.2 & 2016-01-19 & \emph{Amministratore} \newline Nicoletti Luca &  Inseriti i riferimenti in sezione 1.2 \\
				\hline
				1.1.1 & 2016-01-18 & \emph{Amministratori} \newline Nicoletti Luca , \newline Padovan Tommaso &  Apportate le 
				modifiche rilevate necessarie dai Verificatori \\
				\hline
				1.1.0 & 2016-01-18 & \emph{Verificatori} \newline Biggeri Mattia , \newline Tommasin Davide &  Verificato il 
				documento, assegnato ai responsabili una lista di sistemazioni da apportare\\
				\hline
				1.0.6 & 2016-01-18 & \emph{Amministratore} \newline Nicoletti Luca , \newline Padovan Tommaso &  Inserite 
				le caption ad ogni tabella, inseriti i Gantt per ogni fase. \\
				\hline
				1.0.5 & 2016-01-17 & \emph{Amministratore} \newline Nicoletti Luca &  Inseriti tabelle costi 
				e riviste suddivisioni. Inseriti grafici dei costi\\
				\hline
				1.0.4 & 2016-01-17 & \emph{Amministratore} \newline Nicoletti Luca &  Inserite tabelle e programmata 
				l'intera durata del progetto\\
				\hline
				1.0.3 & 2016-01-16 & \emph{Amministratori} \newline Nicoletti Luca, \newline Padovan Tommaso & Inserita 
				introduzione alla Rendicontazione in sezione 6 e inserita la descrizione di tutta la macro-fase di Analisi in sezione 3.1 \\
				\hline
				1.0.2 & 2016-01-15 & \emph{Amministratore} \newline Nicoletti Luca & Inserita introduzione alla 
				Pianificazione e correzioni da verifica: intera sezione 3. \\
				\hline
				1.0.1 & 2016-01-14 & \emph{Amministratore} \newline Nicoletti Luca & Stesura analisi dei rischi e 
				introduzione del documento: sezioni 1 e 2.\\
				\hline
				1.0.0 & 2016-01-13 & \emph{Amministratore} \newline Nicoletti Luca & Scrittura scheletro logico del documento: inserite sezioni:
				1. Introduzione, 2. Analisi dei rischi, 3. Pianificazione, 4. Suddivisione del lavoro, 5. Prospetto economico, 6. Meccanismi 
				di controllo e rendicontazione. \\
				\bottomrule
			\caption{Diario delle modifiche }
		\end{longtable}