\newcolumntype{s}{>{\hsize=.21\hsize}X}
\newcolumntype{f}{>{\hsize=.37\hsize}X}
\newcolumntype{m}{>{\hsize=.42\hsize}X}

\begin{longtable}{s f m X}
				\rowcolor{orange!85} Versione & Data & Autore & Descrizione \\
				\endhead
				 3.0.0 & 2016-05-13 & \emph{Responsabile} \newline Bonato Paolo & Approvazione \\
                \hline
				 2.1.0 & 2016-05-16 & \emph{Verificatore} \newline Bortolazzo Matteo & Verificato documento  \\
                \hline
				 2.0.4 & 2016-05-13 & \emph{Progettista} \newline Bonato Paolo & Modificata la sezione Qualifica: Aggiunte
				 le procedure di controllo di qualità per i documenti, incrementati i concetti di verifica e validazione e le 
				 procedure di controllo sui processi \\
                \hline
				 2.0.3 & 2016-05-06 & \emph{Progettista} \newline Bonato Paolo & Inserite in processi di supporto le sezioni:
				  Accertamento della qualità, Gestione delle versioni, Qualifica, Strumenti e metodi per l'applicazione delle metriche e Comunicazione e risoluzione delle anomalie, precedentemente contenute nel Piano di Qualifica v2.0.0.
				spostata la sezione meccanismi di controllo e rendicontazione sotto la sezione di processi organizzativi \\
                \hline
                2.0.2 & 2016-05-02 & \emph{Progettista} \newline Nicoletti Luca & Inserita la sezione riguardante 
				i meccanismi di controllo e rendicontazione precedentemente nel piano di progetto sotto la sezione di processi di supporto \\
                \hline
                2.0.1 & 2016-04-30 & \emph{Progettista} \newline Maino Elia & Incrementate le sezioni relative all'automazione tramite piattaforma \emph{SPitFire} (glossario, requisiti e tracciamento). Incremento norme di progettazione. Modifiche minori. \\
                \hline
                2.0.0 & 2016-04-11 & \emph{Responsabile} \newline Maino Elia & Documento approvato \\
                \hline
				1.5.0 & 2016-04-11 & \emph{Verificatore} \newline Paolo Bonato & Verificato il documento. \\
				\hline
				1.4.6 & 2016-04-10 & \emph{Progettista} \newline Nicoletti Luca & Separata tabella del diario della modifiche in file esterno. \\
				\hline
				1.4.5 & 2016-04-10 & \emph{Progettista} \newline Nicoletti Luca  & Rivista la parte riguardante le repository. Cambiate le repository riguardanti il progetto e la sua documentazione.
                Cambiata la sezione riguardante il tracciamento dei requisiti. Inserito il link al tool web sviluppato dal gruppo. \\
				\hline
				1.4.4 & 2016-04-07 & \emph{Progettista} \newline Nicoletti Luca  & Cambiato la norma riguardante il software utilizzato per il disegno di casi d'uso,
diagrammi di package, sequenza e attività. \\
				\hline
				1.4.3 & 2016-03-21 & \emph{Analista} \newline Tommasin Davide & Controlo e sostituzione di termini all'interno della sezione di introduzione del documento \\
				\hline
				1.4.2 & 2016-03-11 & \emph{Progettista} \newline Nicoletti Luca & Inserita in Sezione 3.1.3 la norma riguardante i nomi in prima
				pagina di ogni documento. Inserito in Sezione 3.1.14 una norma riguardante il controllo ortografico prima di sottomettere i
				documenti all'attività di verifica. Spostata vecchia sezione 2.1.1 in Sezione 3.1 Tecniche di analisi e classificazione dei
				requisiti. \\
				\hline
				1.4.1 & 2016-03-01 & \emph{Responsabile} \newline Nicoletti Luca & Modifiche apportate a tutti gli errori riscontrati dall'analisi
				effettuata in data odierna. Inserita norma per nuovi comandi per scrivere riferimenti a dei documenti o a dei termini di glossario
				in sezione 2.2.2.\\
				\hline
				1.4.0 & 2016-02-23 & \emph{Responsabile} \newline Nicoletti Luca & Prime modifiche post revisione RR: riviste le norme riguardanti
				il versionamento dei documenti in sezione 3.1.13; modificata l'intera tabella del diario delle modifiche; inserita norma riguardante
				i termini presenti nel glossario per ogni documento.\\
				\hline
				1.3.0 & 2016-01-18 & \emph{Responsabile} \newline Padovan Tommasin & Documento approvato, pronto alla consegna\\
				\hline
				1.2.0 & 2016-01-18 & \emph{Verificatore} \newline Tommasin Davide & Verifica effettuata, segnalati errori e dimenticanze\\
				\hline
				1.1.2 & 2016-01-17 & \emph{Amministratore} \newline Nicoletti Luca & Modifica margini, inserita norma sui margini\\
				\hline
				1.1.1 & 2016-01-11 & \emph{Amministratori} Maino Elia, Nicoletti Luca & Stesura norme riguardanti commit e politiche di
				ticketing, correzione errori  \\
				\hline
				1.1.0 & 2016-01-10 & \emph{Verificatori} Biggeri Mattia, Tommasin Davide & Verifica del documento  \\
				\hline
				1.0.5 & 2016-01-09 & \emph{Amministratore} Nicoletti Luca & Stesura norme riguardanti documentazione di pianificazione, correzione
				errori  \\
				\hline
				1.0.4 & 2016-01-09 & \emph{Amministratore} Maino Elia & Stesura norme riguardanti risoluzione problemi, versioning, comunicazioni
				e casi d'uso \\
				\hline
				1.0.3 & 2016-01-09 & \emph{Amministratore} Nicoletti Luca & Stesura norme riguardanti Ticketing, Repository, Ruoli, Riunioni \\
				\hline
				1.0.2 & 2016-01-08 & \emph{Amministratore} Maino Elia & Stesura norme Documentazione\\
				\hline
				1.0.1 & 2016-01-08 & \emph{Amministratore} Nicoletti Luca & Stesura norme riguardanti Studio di fattibilità e requisiti,
				codifica \LaTeX \space e \emph{Scala} \\
				\hline
				1.0.0 & 2016-01-08 & \emph{Amministratori} Maino Elia, Nicoletti Luca & Creazione scheletro documento e struttura
				organizzativa: inserite le sezioni: Introduzione, Processi primari, Processi di supporto, Processi organizzativi
				 Stesura Introduzione  \\
				\bottomrule
			\caption{Diario delle modifiche}
		\end{longtable}