\newcolumntype{s}{>{\hsize=.21\hsize}X}
\newcolumntype{f}{>{\hsize=.37\hsize}X}
\newcolumntype{m}{>{\hsize=.42\hsize}X}

\begin{longtable}{s f m X}
				\rowcolor{orange!85} Versione & Data & Autore & Descrizione \\
                \endhead
                2.1.0 & 2016-05-13 & \emph{Verificatore} \newline Nicoletti Luca & Verificato il documento, inviato il documento contenente gli errori 
				nella chat di gruppo \\
				\hline
				
                2.0.2 & 2016-05-13 & \emph{Progettisti}  \newline Paolo Bonato \newline Tommaso Padovan & Aggiunti test di Validazione e test di Unità, calcolate le metriche sui processi. \\
                \hline
                
                2.0.1 & 2016-05-08 & \emph{Progettista}  \newline Paolo Bonato & Spostate le sezioni da 2.3 a 2.5 e 3 nelle
                norme di progetto. Aggiunte metriche sui processi da affiancare a SV e BV. Eliminata la metrica di annidamento
                dei requisiti. Ricalcolati i risultati delle metriche aggiunte nel resoconto delle attività di verifica in
                appendice. \\
                \hline
                2.0.0 & 2016-04-11 & \emph{Responsabile} \newline Maino Elia & Documento approvato \\
                \hline
				1.6.0 & 2016-04-11 & \emph{Verificatore} \newline Padovan Tommaso & Verificato il documento \\
				\hline
				1.5.1 & 2016-04-10 & \emph{Progettista} \newline Biggeri Mattia & Correzioni da verifica, eliminata sezione errata 4.4.2, modificata introduzione alle metriche dei documenti. \\
				\hline
				1.5.0 & 2016-04-10 & \emph{Verificatore} \newline Padovan Tommaso & Verifica documento. \\
				\hline
				1.4.5 & 2016-04-10 & \emph{Progettista} \newline Nicoletti Luca & Separata tabella del diario della modifiche in file esterno. \\
				\hline
				1.4.4 & 2016-04-21 & \emph{Progettisti} \newline Biggeri Mattia & Inserita tabella requisito test \\
				\hline
				1.4.3 & 2016-03-21 & \emph{Progettisti} \newline Biggeri Mattia \newline Bonato Paolo & Aggiunta introduzione e tabella valore metriche dei documenti in sezione Documenti 4.4.2, inserita completamente la sezione della pianificazione dei test, sezione Pianificazione test 4.5 \\
				\hline
				1.4.2 & 2016-03-21 & \emph{Progettista} \newline Padovan Tommaso & Incremento sezione 2.3. Aggiunta dei
				seguenti strumenti per l'applicazione delle metriche: Repo's Outpost, Camel Calculator e Gloss Buddy.
				Correzione errore nella data della versione 1.1.3 nel Diario delle modifiche.\\
				\hline
				1.4.1 & 2016-03-21 & \emph{Analista} \newline Tommasin Davide & Controllo e sostituzione di termini all'interno della sezione di introduzione del documento
				\\
				\hline
				1.4.0 & 2016-03-19 & \emph{Verificatore} \newline Nicoletti Luca  & Verificate sezione 2.2.2(metriche per i documenti), 2.2.3 (metriche per il software)
				\\
				\hline
				1.3.2 & 2016-03-18 & \emph{Progettista} \newline Padovan Tommaso & Aggiunte le seguenti metriche
				nelle sezioni 2.2.2 e 2.2.3: Numero di errori ortografici, Livelli di annidamento dei requisiti,
				Complessità ciclomatica, SLOC, Righe per ogni metodo. Corretto la forma tipografica
				di alcuni range di accettazione che non rispettavano lo standard.\\
				\hline
				1.3.1 & 2016-03-09 & \emph{Amministratore} \newline Biggeri Mattia & Correzioni post verifica ed aggiunta immagini\\
				\hline
				1.3.0 & 2016-03-05 & \emph{Amministratore} \newline Biggeri Mattia & Spostamento sezioni qualità di processo, qualità di prodotto e resoconto attività di verifica in appendice, sezioni misure e metriche e strumenti spostate sotto definizione obiettivi\\
				\hline
				1.2.0 & 2016-01-18 & \emph{Responsabile} \newline Padovan Tommasin & Documento approvato, pronto alla consegna\\
				\hline
				1.1.0 & 2016-01-17 & \emph{Verificatore} \newline Biggeri Mattia & Verificato il documento e comunicato errori \\
				\hline
				1.0.4 & 2016-01-17 & \emph{Amministratori} \newline Nicoletti Luca \newline Tommaso Padovan & Miglioramento sezione Metriche e Analisi \\
				\hline
				1.0.2 & 2016-01-17 & \emph{Amministratore} \newline Tommaso Padovan & Aggiunta qualità di prodotto, Analisi e Metriche \\
				\hline
				1.0.1 & 2016-01-17 & \emph{Amministratori} \newline Nicoletti Luca \newline Tommaso Padovan & Visione generale della 
				strategia di verifica e Gestione amministrativa della revisione \\
				\hline
				1.0.0 & 2016-01-17 & \emph{Amministratore} Nicoletti Luca & Scrittura scheletro logico del documento \\
				\bottomrule
			\caption{Diario delle modifiche}
		\end{longtable}